[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

前言
[重開post呼籲，今日9點大家一齊發文！！！]
點解香港反抗可以耐得過武漢，其中一個最大既原因就係香港係國際都市！全球無數咁多隻眼都望住我地！所以我地一定要盡量用盡每一份外國勢力既力量，施加更大既壓力，其中一招就係攬炒香港警察名聲！透過多種真實案例宣揚香港警察已經會危害到遊客既安全，大家一齊係twitter衝上trend叫外國遊客絕對唔好嚟，焦土香港經濟！

做法非常簡單，唔會超過3分鐘！

好處有四：
1. 警察舉動會再次被放大，7月21號只要敢用一絲既過份武力就準備上頭條，就算出水炮車佢地都要諗清楚先出得，從而減低前線受傷既程度！
2. 施加更多壓力比政府，再不回應訴求就連經濟上都會有炸彈！
3. 非常和理優，完全無危險但係好大機會有用
4.外國人仲有好多唔知香港發生咩事，但係暑假佢地都會過嚟香港玩！唔似咩反送中同信用制度咁虛無，警權過大完全切合佢地要害！

行動綱領

要求：
所有人今晚9點係twitter上，按照下面所說格式同步發文。之後幾日各位自由發揮，隨時可以再發文/解釋俾外國人聽
所有人今晚9點係twitter上，按照下面所說格式同步發文。之後幾日各位自由發揮，隨時可以再發文/解釋俾外國人聽
所有人今晚9點係twitter上，按照下面所說格式同步發文。之後幾日各位自由發揮，隨時可以再發文/解釋俾外國人聽

目標：
衝上twitter trend

做法
分詳細版本同簡單版本，前者俾用開twitter既人，後者俾新開Twitter既人

1)如果你係用開twitter：
因為字數限制，所以要不停開tweet，做法如圖(記得放第一張圖同加hashtags！此外你亦可以自己放更多示例圖，如沙田插眼，拗斷手，愈震撼愈好；同其他用開既hashtags，例如#antiELAB )

2)如果你無用過twitter/你知道你班朋友太懶唔肯搞咁多野：
剩係copy文章第一段然後放哂以下兩張圖！記得加hashtags！

文字template：
#warning DO NOT travel to Hong Kong

The Hong Kong police force poses a serious threat to your personal safety in Hong Kong!#Hongkongwarning #Hongkong #HongKongProtest #hongkongextraditionbill #HongKongExtraditionLaw #HongKongProtest

效果如圖：

Q&A

1.點解時間定得咁急？
網路世界過得好快，今日見到今日做效果最好，今日約定後日做好多人都會唔記得件事！所有野一定要盡快！

2.咁樣咪搞到商戶？
而家警方濫權，遊客嚟香港有機會受到安全威脅係事實！如果我地今場輸咗成個香港都無得番轉頭，警權+送中+信用制度三合一，經濟一定無可避免衰落(移民潮一定會出現)！再者有致命武力既警察成個月都無考慮過國際影響，我地一班手無寸鐵區區呼籲又點會有事而如果我地出手先，贏咗都有得補救，輸咗就萬事皆休，係焦土最佳時機！

3.你咁搞班商家一定罵死示威者
啱啱相反，愈醒目既商家反而愈明白事理，愈傻仔既商家好似華記茶餐廳就愈藍絲！
經過沙田一役，成個香港既明白人都知道1.警方無法解決示威問題，反而繼續惡化 2.政府完全唔出聲等人死 3.示威者無打算收手
得出嚟既結論就係大量勝利球迷會幫我地手去盡快解決問題！只要是但一邊贏，佢地都可以繼續賺錢！弱者打強者就係要玉石俱焚既決心！有決心中立派先識驚，先肯出力！

4.班警察先懶得理你，一定趕盡殺絕
經過我地宣傳，佢地一趕盡殺絕，即時就印證咗香港危險呢個事實，真正將香港推入萬劫不復既係前線警察！手就生係佢地到，留唔留手係佢地決定，唔係我地決定！

5.咁咪即係賭博？
我地一直都係到賭緊！賭警方唔會出致命武力，賭解放軍唔會出城，共產黨唔想攬炒！而家我地賭輸咗4/5條人命，賭輸咗接近100個前線人員既前途，仲未獲得成果，就只能不停加注！無得番轉頭架啦！

呼籲
記住人愈多愈有用，多你一個真的很多！！！
只要愈多外國人留意到警察經常使用過份武力，警察下次再使用武力之前就一定會再考慮國際影響！就算前線唔諗，後面個班都會諗！就算你係和理非，你都唔會想我地前線個班比人打到斷手失明休克甚至死亡！而家只需要3分鐘，你就有機會減輕佢地受既傷！

唔好抱住「扯無用架佢地點都會打尻你」既心態，而係抱住「每一份力都出咗先，話唔定有用！」既心態，我地呢次先有機會贏！2014年輸咗次，2016年又輸咗次，今次都輸，信用制度一實行，你我熟識既香港將會迅速滅亡永不翻身！一定要出盡每一份力先對得住每一條人命同鮮血！

記住所有人今晚9點係twitter上發文！！

#warning DO NOT travel to Hong Kong

The Hong Kong police force poses a serious threat to your personal safety in Hong Kong!#Hongkongwarning #Hongkong #HongKongProtest #hongkongextraditionbill #HongKongExtraditionLaw #HongKongProtest

//Due to inadequate training and lack of a supervisory body, many Hong Kong police officers have gone rogue and resorted to using violence against citizens.
There is clear evidence that the Hong Kong police force placed itself above the law...//

//Yet, unfortunately, there is no effective mechanism to oversee the wrongdoing of the police. It is no exaggeration to say that the Hong Kong police have effectively become a police state!

The incidents below show that the Hong Kong police cannot be trusted anymore: //

//Many police officers have blatantly committed criminal offenses whilst on duty. These include sexual assault, theft, illegal extraction of confessions, forcing complainants to be stripped naked, and using excessive violence against protesters, etc... //

//On 12 June, the Hong Kong police used excessive force against unarmed and peaceful protesters who were allowed to assemble at a pre-approved area near the Central Government Offices... //

//The police used pepper spray, tear gas, rubber bullets, bean bag rounds and batons against protesters and reporters...//

//On 1 July, the Hong Kong police used life-threatening force against peaceful protesters in the early hours of the morning. Pepper spray, tear gas, and batons were again used against protesters and reporters... //

//On 7 July, the Hong Kong police again used life-threatening force against peaceful protesters in one of the busiest shopping districts in Hong Kong. The police used pepper spray, tear gas and batons against protesters and reporters... //

//They intentionally separated and protesters from the reporters, and beat them in areas where no cameras were present. Passerby, including tourists and citizens, were assumed as protesters as well and were rudely driven away by the police... //

//On 10 July, the Hong Kong police protected suspects who had attacked innocent civilians, just because they had expressed support of Hong Kong police... //

//On 13 July, the Hong Kong police attacked protesters during a peaceful demonstration, using pepper spray, tear gas and batons. One of the protesters was beaten into unconsciousness, suffering near-fatal injuries... //

//The police also chased after a 16-year-old teenager, cornering him on a footbridge, which caused the young man to jump off the footbridge out of desperation. He was rescued by reporters but was arrested immediately after he was pulled back to safety... //

//On 14 July, the Hong Kong police forced protesters to enter a shopping mall after a peaceful demonstration that took place nearby. The police blocked off exits when the protesters were inside. The protesters had no way of leaving and were trapped in the mall... //

//The police then began attacking and intimidating people, with no regard for whether they were protesters or passersby. One of the officers dug his finger into a protesters' eye in a blatant display of violence... //

//The police also beat a teenager in another district without reason and arrested him.

We strongly advise any potential travelers against visiting Hong Kong. We repeat, the Hong Kong police force poses a serious threat to your personal safety! //

完整文章！大家各自share！

PUSH

全面攬炒

#BLACK #TRAVEL #WARNING

絕對可以除咗#Hongkongdangerous我希望keep之外，其他hashtags大家自由發揮

推

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongdangerous #Fthepopo

黑色旅遊警示

sorry唔好意思，係Hongkongwarning先真

唔好意思，係想keep #Hongkongwarning

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo #Hongkongproetest

低成本高效

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

我無野推

#hongkongwarning

連登仔快啲開twitter account

I think govt dun care if there is foreign tourist, so we shall spread how violence HK police are , but no need to ask tourist not to come HK.

推上去

More foreign tourist is the best, we hv to connect to international coutries, if they film any protest or police violence and spread it in their home town, its the best,千萬不可趕外國遊客走呀, 到時香港反而變到唔international, 自斷手臂, 而且如果香港旅遊業, 店舖依賴哂自由行就high high

要佢地唔嚟香港先可以施加壓力比政府，如果再唔回應就連經濟都出現問題，班有錢佬先會更用心出手
就咁share警察暴力，外國人只會當睇緊現視節目

焦土就係自傷80傷敵100
連政府都諗緊戒嚴，我地非正式呼籲有咩問題

你post元秋個post就得。

話「香港議員指責外國遊客係指示示威者進行暴力行為」。

我諗成班外國人唔會再嚟香港旅行。

agger

重點係上twitter trending

我冇嘢講

Yes 一定要愈多人愈好 最好》3k

唔夠人啊

推！！

約定你9點twitter見

唔夠人

Push

9點見
721都見

，

推啊

最大問題係香港人好少用twitter

所以要呼籲開個新account然後push出去

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

上唔到熱門今晚好難成事

加埋呢個post落去宣傳

已經瘋狂share緊出去希望至少有2000+正評 咁大約就有500個twitter出

ok

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備 行動重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[我都要攬炒][時事台]一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

On9 斷遊客有L用, 好多外國人都係幫我地嫁

一直幫緊香港人既外國人全部住咗係香港，見到因為警察濫權而願意嚟既外國人見到呼籲反而會更加想嚟，見到因為警察濫權而唔嚟既遊客會幫手share點解唔應該嚟

唯一打擊就係旅遊業同經濟，而咁樣焦土先可以逼政府回應訴求

你唔想無哂生意？你唔想無咗份工？你唔想香港就此滅亡！支持我地一齊逼使政府讓步，只要短期既陣痛先可以避免長期既衰落！

push

9點有野做,而家貼得唔得?

#Hongkongwarning

如果真係9點放唔到，貼咗先都得 呢幾日再可以瘋狂貼

其他人麻煩儲齊9點發，谷上Trend先有用

721 港島見 ! !

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

好似有d用，幫推。

No, 612嗰排, 街邊有啲白人旅行團, 啲遊客好主動咁去攞612遊行嗰啲傳單。話要派番去美國。

所以啲遊客係幫緊宣揚我哋爭取嘅嘢

剩係計效果，就算旅客拎傳單番去派，都唔夠網上傳播咁遠咁快

少咗向遊客宣傳但係傳既輻射率高咗，完全值得做

叫埋中國人唔好黎就最好

中國人口厭體正直，點講都會嚟

721 金鐘見

支持，今晚9點上Twitter！

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

有冇日文版
我twitter d朋友全部都係日本仔黎

今日 英文成事的話會即時翻譯日文版
主力推出英文先

其實防暴犬咁樣衝入商場打人捉人，會唔會係世界首例？（專制國家除外）

唔太肯定但係一定有問題

Big pish

好波

推爆

最後6個鐘，大家落力推！

會唔會順便叫佢地幫手簽聯署？

絕對可以，大家盡情發揮

721金鐘見
我要攬炒

推！

有無考慮過可以call埋南亞裔、馬來西亞朋友一齊搞，好多都有Twitter ac
參考翻立場新聞一篇投稿，有講唔少土生土長南亞裔想幫手，但睇唔明中文

絕對可以！有無建議點聯絡佢地？

我突然覺得香港嘅營商環境都好危險

可唔可以順便叫人唔好嚟做生意？

我得一個南亞裔朋友……可能搵之前好hit個南亞裔Youtuber同聯絡立場新聞投稿者？

可幫手問問佢，由佢spread out比人嗎

推。 求下大家幫幫手 大家都想贏

攪定8點幾鬧鐘

禁下制就搞掂 template都打埋仲有教學 大家幫幫手啊

仲有trip advisor

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

納入下一戰既戰場考慮
但今次推咗twitter先

推盡

重要post啊

我無野講

點解膠post反而咁多人睇

唔夠人！！

推 冇人 屌你老母
香港人全部一齊共享大灣區榮耀啦

人手推番有用post

psh

gchi

今晚9點見

每日去新城市, 每晚200人搞佢3個月, d商戶一定反哂枱啦!

我冇野講

真係要做既話大家就電話較定9pm鬧鐘

btw有冇張靚dddd既相

推 721

Tag最緊要圖自由發揮

響應有冇多d海外文宣既黑警圖？

Twitter查#hongkongprotest 有好多，到時retweet(等同Facebook share)個陣加埋#hongkongdangerous即可

721金鐘見

有冇日文版

今日先推英文版 事成後日文之後再推

可以用second method 去share再加大量既文宣圖
Facebook好多page都有

出面有片分享

唔錯，９點見

做實事

我有野講

咁少人

咁簡單都唔幫下手

你地係咪想住大灣區？

Twitter trend見！！！

最後3小時

針要拮到肉先知痛
9點網上等

各位鍵盤戰士出動啦

如果有人9點唔得閒/冇時間po 可以用呢兩個功能 (不過僅限2nd method)

1. 可以用TweetDeck嘅排期po文功能 set今晚9點自動推文 9點乜都唔洗理就會自動出twit

2. 可以用電話打定儲存係草稿，9點開返出黎只用你5秒鐘時間㩒個推文即可完成

幫推

已經7點啦 香港人
好嬲

快手啦

pish

721見

最後個半鐘

好，咩都試下，撐

Push #Hongkongwarnig

最後一個鐘啦唔夠人啊

一個鐘

好 9點

唔夠人，不要被膠post阻住

好耐未開過TWITTER
今次係時候啦

推
開返個tweeter ac先

愈多人愈有機會上trend

仲有九個字！

推呀

will do at 9 pm

請用

仲係好少人

P

就算得我一個都會照做

巴打 我陪你

support will register twitter

推!!!

Gogogo

721 要人

我無嘢講

半粒鐘

仲有半個鐘

唔夠人，繼續推

同我推

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

呢張圖有巴絲幫手整大家亦可自由發揮將警察暴力post埋上去

[星期日晚沙田被捕人士獨白]
其實我心知肚明唔應該講咁多，
因為講得愈多愈大機會自爆，我亦唔知道咁做有冇法律後果。
呢啲都係後話，如果我連表達自己感受咁基本嘅自由都冇，
同坐監又有咩分別。
去到今時今日，有幾多鬼，連登安唔安全冇人知。
都係拜港共政權所賜，搞到人心惶惶，
人與人之間嘅基本信任都冇撚埋，
陌生人、師生、朋友、家人，個個都要互相猜疑。

不過有啲野呢幾日映入眼簾，藏於心裡，
實在不吐不快。

憶述當日被捕過程，
新城市廣場同大會堂中間嘅播映會位置，
應該係屬於不反對通知書嘅區域。
當時嗰度聚集嘅參與者都只係有秩序咁坐喺度，
最多整吓連儂牆。

但接近十點嘅時候，
我親眼睇住防暴警察向前推進——
由馬路推到入廣場範圍、再推到入不反對區邊緣、
最後推到入去清場。

而我好肯定，當時未過十一點，不反對通知書未失效。

嗰啲警察清場嘅時候就如同着魔一般向我嘅方向衝前，
我同身邊嘅人唯有向最就腳嘅地方撤退。
跑左大概十幾二十米，正當我以為冇事可以鬆一口氣嘅時候，
前面嘅人已經大叫前路都有差佬！
喺我未反應得切應該點逃走之際，
已經被警察兩邊夾攻。

然後佢地開始大叫「全部企埋牆唔准郁」，
（我已經記唔清係「無」抑或「無數」嘅粗口夾雜其中）
我深知道現場可以救我地嘅只有一種人，
我大叫「記者！記者！」，
幾秒鐘內已經有多過一個警察叫我收聲。

其中有一個，用強勁版胡椒噴劑對住我個頭，怒斥道
「你係咪控制唔到自己！係咪想逃走！」
「唔係！」
「唔係你就收聲唔好嘈！」

我見記者到咗，就聽警察講坐低等候，
等候佢地安排載具接走我地。

上咗架旅遊巴之後，有位警察逐位問我地咩名。
我答咗佢，佢聽唔清就再對答多次，呢度係冇任何衝突。
但坐另一邊一個年長啲嘅，就覺得我係專登玩野，
走過黎開我個位嘅冷氣，並令冷氣直接吹住我身體。
點解我會知道佢咁諗？因為幾分鐘後前排座位嘅警察同被捕者發生咗小衝突，
幾個警察即刻粗口問候佢。
之後嗰個老警察就講咗句「好熱好焗呀，前面開埋冷氣啦！」
（當時我雙手被塑帶鎖住，冇得自己熄冷氣）

司馬昭之心，路人皆知。

之後去到差館，到到我被釋放中途都發生咗唔少事。
包括有人被警察近距離用強光電筒直接照射眼睛、
有人因為望住警察而被佢地兇「你睥乜撚野呀」「認撚住你而家個樣呀」「就的你上去先」（事後據聞呢位手足被警察毒打、仲要警察自殘製造傷口之後屈佢襲警）、
有人因為回應警察嘅提問比佢煎咗一巴、
有人被警察扮fd傾計套口風但答佢「我冇野講」之後馬上被粗口問候同埋辱罵⋯⋯不勝枚舉！

最後我係被羈留將近48個鐘之後先獲釋，
基於自己情況我係絕對相信佢地係刻意玩程序拖時間。

講到呢度，我相信問候人老母當食生菜嘅連登仔會覺得係我太過傅穎，聽句粗口都會打冷震。
不過我想喺度講嘅唔止係呢啲大家耳熟能詳嘅違規行為，
反而我更加想表達吓內心嘅不安、恐懼、同埋憤怒。

我一直都自問算高eq，亦捱得吓壓力。
但係頭先我發咗個夢，夢見嗰啲着住黑色背心嘅「黑警」屈我襲警，
我拼命想用手機錄影但唔知點解錄唔到；
夢見黑警同我隔住塊玻璃窗對住個女人拳打腳踢，我隨手拎起將櫈想打爛隻窗，但係被身後兩個軍裝警察喝止——而佢地對黑警嘅越權私刑視若無睹。

醒番之後我連呼吸都喺度抽搐，心入面喺度諗：
所謂警察真係好黑暗。
明明由細到大所有人、電視劇都係教我警察叔叔除暴安良，
點解今時今日佢地喺現實係除良安暴？

你可以覺得示威者追求嘅野唔岩你唔認同，
但係由幾時開始警察同黑社會嘅界線變得咁模糊？
對於我黎講呢啲黑警所做嘅事就正正係我對黑社會爛仔嘅理解。

想保護自己，佢屈你唔合作，
打完你再告你襲警都仲得；

想保護其他人，佢話你阻佢做野，
打完你再告你襲警again

眼見當世竟然仲有人可以支持呢種黑警，
我真係唔能夠理解。
得罪講句，於我而言其實佢地不配稱為人，
因為佢地根本冇人性。

要點樣先可以守住心入面嘅正義？
我睇唔到有希望。
夢入面嗰種嬲嗰種無助嗰種不安同恐懼真係好真實好深刻，
我真心明白點解佢地會咁絕望。

anyway
我打呢篇野唔係想散播失敗主義。
如果你覺得tldr，
留意下面紅字就夠了：

我唔知道應該點樣做先可以贏，
不過趁我地們可以開口嘅時候，
請大家一定要繼續出聲。
我地場仗岩岩先開始，
攰嘅即管抖下先，
準備好再上路，兄弟爬山總會等埋你。
萬事小心。

返送中早期話咩外國公司撒資、香港經濟向下。我依加都開始見到相關情況，但竟然同送中條例無關。

721

721見 香港人加油！

準備好晒等緊9點

差唔多了

無 Twitter

準備好等9點

開番個啦，開完啱啱好夠鐘

我見twitter已經有account post緊黑警濫權片同相
但得好少人follow

就快9點，推

要大量人打上trend先有用但係有無用都要做咗先

呢個行動最好keep住做
班外國人好快唔記得
嗰個account而家比支那狗屌多過有外國人睇

最後決定用邊個hashtag

推 721維園見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

twitter ready

除咗#hongkongwarning 其他隨意
可以打 #hongkong #hongkongprotest #hongkongpolice #police #Fthepopo #black #travel

同埋要同時幾萬個一樣的hashtag先會上到world trend

盡做，希望外國人都幫手spread
之後會做埋日文版俾識日本朋友既巴絲

this?

‪#Hongkongwarning #Hongkong #HongKongProtest #hongkongextraditionbill #HongKongExtraditionLaw #HongKongProtest #BLACK #TRAVEL #WARNING‬

推this

10分鐘

I m ready

推
721見

9分鐘後上去攬炒

仲有8分鐘

ready!

draft咗

Ready!

準備喇喂

緊急！！

twitter 最多放4張相？

可以不停retweet繼續放相

721
推呀

就開波

上呀！
如果有好素材歡迎提供

plus

ready？

推！有無多啲警暴圖？

tag 唔tag 好？

炒

尋狗

尋廢老

第一個post一定要tag！唔tag無人睇到

推 點解咁少人

已準備

i mean 534 floor

重有2分鐘

唔好意思無睇到
tag唔tag HKPF就無乜所謂

佢都唔會覆你，好似錄音機咁

來了來了

推 好少人...

push

最後2分鐘

等緊post

再推

人少更顯志高

當然人愈多愈好

倒數一分鐘

drafted, waiting to post

ready

推一條黎谷retweet？

除咗post，仲可以繼續瘋狂share大家用盡twitter功能

gogogo

一齊推會好d，到時再retweet

好似以前grad trip搶平機票咁望個鐘實一實

posted

done

Done

GOGOGOGOGO

推咩？

叫埋朋友父母一齊推

一齊發文I mean

係唔係咁就得？
第一次用

我用個tag搵最新既post 不停share中

搞掂!
唔阻好到時間 零成本抗爭! Push!!!

推邊一條？

想問下同一個AC不停出一樣既文有無用?

like緊同#既tweet

我冇野講
POST左

yes！

已交功課！多你一個就係多！香港人加油

大家係時候瘋狂like同RT同路人

完成！

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

新入不要怕遲，一齊發文同like！

搞掂

新圖

有好素材歡迎提供

未知但可以一試

Posted

做嘢

done and push

已tweet加瘋狂retweet

Done!! 推啊！！！

明白!
同埋個AC無朋友轉發係咪無用?

唔好俾佢停

我都係

轉發加tag應該ok

retweet ar

應該係無乜用，但係你可以add friend好多香港支持者係twitter，包括 元秋講個個CIA 佢叫Hong Kong Hermit

推完番去再like同retweet

0成本 抵過登報 why not？

記住post完要like and retweet

全球成青人都睇到

已upload，成效唔肯定，不過咩都要試

DONE

既得利益者再搞唔掂正苦就大家攬炒

暑假千祈唔好番香港

推埋呢下

幫手推

唔好比佢停

Twitter 好多新素材

有無人有斷手gif

我覺得要放多d暴力畫面

斷手gif 望到都痛 完全展現到why hk is so dangerous

求救，我like完人地同轉推就咁，做咩事？

錯焦點 外國人要黎 中國人唔好黎先岩

可能係新ac比人當bot 照做佢captcha應該就無事

push!!!

焦土係全部人都唔好嚟

仲未上到榜

send左啦

我地仲要外國人返去同佢地國家啲人宣傳

推啊屌

上twitter幫手spread已經係幫我地宣傳緊

而且而家警察真係隨時會打尻班遊客，到時唔駛宣傳直接可以收皮

推多好多人入嚟

照做會解番

推 retweet like

me too , just follow the instructions is okay.

problem solved, thanks

Retweet即係點

大家retweet既時候有冇見到d出名既人retweet左？我地一齊like+retweet果個tweet好似成效大d
例如gphone

forward.

自推

即係轉推
like個個制隔離

轉推 有個recycle既icon

好多日本tag

share比gphone同周庭，佢地成日出post

2631夠唔夠上熱門？

推!!

要多啲，但唔緊要繼續做咗先

推呀
721見!!

上左！！！

推呀!!仲未上

推，仲要人

得2千幾，都係太低

推比trump 睇

PISH

繼續做做咗先有曙光

轉推

tweet完無follower 係唔係無用

可唔可以係人地個tweet comment 到share

RT緊每一位手足

只要係search到打 #HONGKONGWARNING 就會見到大家既文，然後禁一禁recycle個制，就可以RT

只要有tag，網上search你個tag就見到你篇文

可以但最好打多篇啦

最低消費10,000個

加油呀！

係好多follower 嘅人到留言會唔會比多啲人睇到

大家可以幫手加下名人

Gphone
周庭

查#香港 會出到既famous account，然後係佢地最新既tweet下面加上你既tweet或者剩係放圖

會

講野咁鬼既最近去左歐洲同好多外國人傾計 佢地都好支持我地 如果可以仲會黎香港支持 點解仲要趕走支持我地既人殺敵一千 自損八百？

我地已經講到明警權過大所以唔好嚟，佢想支持既話又點會驚警權過大呢

呢個問題之前都有人反映過，我認為 用遊客唔嚟香港去換取更大範圍既網路觸及率係值得，當然如果你唔建議咁換，亦都可以同你朋友解釋番件事，佢地一樣可以嚟幫手

叫大陸人唔好黎好過啦

你有咩方法可以叫到大陸人唔好嚟 微博你一發即炸號 連朋友都未add到

真係得
突然多左人share個post

大家無朋友既記得上Twitter搵 #Hongkongwarning既同好，加佢地咪有朋友 Twitter係一條好大既戰線，遲下我地仲有機會要打

半個鐘 4千喇

通知佢地旅遊區D圍欄比政府拆曬好危險唔好黎

做左未必有用，但唔做一定冇用
已出 Tweet

tweet

雖然遲咗睇，但而家po

堅持多陣 好快一萬

Retweet 係咪都OK

Please like and rt

And retweet

yes

Tweet and retweet

帶tag會好啲

加油

新圖

Noted
個twitter 除左follow自己興趣野外都無乜點用過

twitter

Now 先睇到個post 而家做野

！

用pc嘅朋友可以去chrome下載一個refresh嘅小工具
較幾個分頁 較10秒 不停refresh hash tag果一頁

謝巴打！

用了hashtag了

retweet 幫唔幫到trending

點做

幫到 好似...

Poush

係機場遊行效果應該好好多

依家幾多

岩岩望過，5000

擺埋係tinder okcupid同happn！！！

其實應該要啦
之前都有人講過
不過機場真係要和理非
機場真係交通孤島

講真紅字粗體視覺上都幾震撼
文宣製圖巴打勁

今次動動手，下次動動腿

唔夠人！！ 加速

成效好過登報

擺片又得

全力推721Post

5496 now

咁多遊客保護大家 唔會有事
警察亂嚟 世界大戰都似
百國聯軍

叫埋朋友一齊推，每人帶多三四個就即刻破萬

Twitter 新手
希望幫到手

唔好停

how can i download this video

上左熱門未

未，要1w

doing my best

上啊

其實1萬未必係確實數字，我有陣時見3千 4千都上到熱門

而家除咗儲人數，大家仲可以去大KOL下面留言+Hashtags，最好KOL有提及過香港既發展
例如：
Gphone(有巴絲已經留咗言，可以直接RT & Like)
周庭(有巴絲已經留咗言，可以直接RT & Like)
Trump可以試下但唔好抱太大期望

我要停一陣先就黎俾人block acc

同埋大家可以tag埋 @hkpoliceforce 警犬官方acc

唔夠人呀

有關注香港事務既記者已經幫手tweet咗我地既行動我地目標係推埋比其他地區但仍關注香港既記者

大家加油！！

推爆佢

Reset password就得. Like 得太多post

如果香港少左外國人
我地會少左好多掩護wo
有鬼佬係到黑警都唔敢亂黎

懷疑你program,Click start is fine

好多鬼佬土生土長，同埋係記者嚟

再者連商場都入到，警察已經凌駕哂所有人之上

okok

原本遊行架地方都好少外國人，做到掩蓋架都係外國記者朋友，唔會有影響

新ac建議唔好po太多同太快

This is just ‘your trend’ but not worldwide trending

2011 acc

撚咗幾年 Twitter 有少少嘢想講 ...

1/ 要玩一定玩 Worldwide trend 因為根本冇香港區嘅 trend

>> 啫係要同海外香港人夾時間推 hastag
( worldwide 係要世界唔同地方都有用 hastag 出 tweet 先叫 worldwide)

>> 唔使心頭太高, 頭5 已經夠效果

2/ 點喺短時間谷內容?

>> 用 draft. 預先準備一堆內容, 一夠鐘就用

>> 注意唔好狂spam , 會有 shadowban, 啫係你其實係照出到 tweet , 但實際其他人睇唔到你被 ban 後出嘅內容 , 有網站可以 check 到你有冇被 shadowban

3/ 主題唔夠集中

>> 老實講 人哋未必 care 嚟唔嚟香港呢件事

>> 睇下有乜未用過但外國人會想 "追 post "嘅字眼

>> 雖然唔係話好好 不過可以用類似 #VisitingHK 切入, 然後講你只要嚟香港 , 外國人都有可能被送中, 再講咁我哋香港人會點 (民主法治人權 concern) , 再講我哋應該反送中被黑警打咁

但香港人唔熟 Twitter 頭幾次玩, 唔好咁大期望第一次推就上到 worldwide trend.

但我地宜家唔係諗住
主要戰場係銅鑼灣尖沙咀咩
尼d地方都多旅客呀

我當然知道，我只係話而家有幾多個post

worldwide 要大量不同地區既人幫手share

所以我建議係大家搵大KOL 試下係佢地下面留言 (最好係舊AC，新AC會容易比人當係BOT)

佢地會再幫我地輻射出去

喂大家set返張profile pic 先啦
個個都係得個藍色人頭觀感唔係幾好

有道理 大家繼續多啲試唔同既方法同埋熟習Twitter，外國勢力係我地必須爭取既籌碼

今次唔得唔緊要
大家練習下
Twitter 其實幾多野睇

有無英文圖像版

我禁到手斷啦，而家咩情況

努力中

而家有少少似圍爐中大家可以試下去加下高官同有做開香港新聞既記者

利申努力spread out緊

唔想淨係like 要retweet

記得推hashtag之外，打多少少嘢 一兩句就得

方向suggestions：
1。黑警對待示威者
2。黑警對待記者
3。黑警對待立法會議員

推呀。推爆旅客，佢地都要跪低

唔好淨係畀like

retweet with comment
記住加hashtags 寫一兩句

其實之前都出過 po 不過冇乜點推

可以參考下

大家打幾隻字 加emoji 都好

仲有冇多d圖啊
你地班人retweet之餘打多少少野啊喂

@窮入地心
唔想次次都引用哂成段
已推

推 !

好努力咁玩緊

不如大家share 下twitter 有咩人值得follow
希望大家熟習下twitter
我先推薦幾個twitter ac 俾大家follow

Tweeted

推
唔好停呀 就9千喇

Go go go

其實幾多先trend？

講一講點先唔會被 shadowban

好簡單咁講
就係唔好用同一個 hashtag 連續不停出 tweet

>> 出 # tweet 後唔用 # 出其他嘢
>> 轉第二個 account 出 , 不時切換交替
>> rt 其他人內容後再出

---

巴絲之間要互相 follow , 增加大家出文嘅 engagement 數據

最好有 100 以上嘅 followers 啦

最理想就係可以同啲有 tick (verified) account 做 mutual (互相 follow)

好似 hocc , 黃之鋒 , 周庭 嗰啲

其實佢哋都需要你嘅每個 like & retweet
所以喺 twitter 戰線上呢點可以溝通下

>> 大家出一個相認嘅 # 先, follow 哂所有有用 #, rt 嘅人

咁好易可以一呼百應

希望有用

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

keep tweeting

強烈建議大家相認咗先

呢個使 trend 嘅係方便大家相認嘅啫

例如
#連登仔相認區

agger 互follow自己友先

外國嘅手足要一齊tweet ! 我見依家大部分都係新ac

新手記得打多兩隻字啊

最少10000

有個tweet:

So I'm now booked to visit a place that's trending on twitter as a place not to travel to. First time for everything I guess?

LOL

Share 出嚟俾我retweet

仲有冇多d圖?

唔夠人呀！！大家hashtag唔該順手tag埋#hong kong
#travel #asia 呢啲關鍵字！

Push!!!!!

Push!!!!

差小小！

721
我無野講

可以用 #discoverhongkong
我估 應該係本身旅發局（？）推呢個tag 嚟推廣hk

我地拎埋嚟用

好文必須推

頭50都未上到...

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

繼續推一定會有回響，上面已經見到有非連登仔用我地既tag

已經兩個鐘

可以照推
不過再計劃下點推比較好

一萬 唔夠睇 不過唔好灰
呢個情況好正常

用 # 相認後統計下有幾多個連登仔喺 twitter 再夾下

我哋仲好需要海外香港人

加美英法澳紐臺
新加坡
馬來西亞
冰島

鼓勵佢哋用 twitter

夠數 trend 再講持久

唔好咁樣就放棄
曼聯fans玩#glazersout都玩左輪先令到格拉沙有壓力

每日post唔同語言版本+同一個tag有無用

提返樣嘢。。。

用開嘅 # 係好好好難 trend

要用新 同最好只用一個 #

大家互相加番大家先，只要用同一個tag就可以follow

保持人氣同埋保證唔似bot

721港島見！

冇

1/ 短時間內谷一堆 content 一般係指 三兩個鐘內唔係一日

唔係話 trend 一日冇可能 但我哋唔係 ARMY 唔夠多人

佢哋可以將幾個 # 同時 trend 仲要每個破百萬 tweet

不過唔好咁高期望住
佢哋全球每日活躍人數係一百萬
日日每個鐘幾十萬如同呼吸

唔係同一個 level 嚟...

識外國 ARMY 嘅網友可以推下比佢哋幫下手

2/ 唔同語言唔影響 只要係用同一個 #

屌你老母咁小人連登仔去晒邊

咁有理無理繼續推，推到外國人一查香港剩係見到hongkongwarning

推!

呢D有用POST推唔到上熱門

得閒就推一下
大家一齊做 social media warriors

SG Hongkonger.
我用左我公司既account出，但回響唔大。
同時我放左上LinkedIn, 咩都試下！

針對內容個大方向想講一點

警察暴力濫權喺香港係好大反應
但唔好期望外國人都係咁睇

第一因為唔係佢自己地方 有抽離感 唔會真係咁大反響

第二外國警察暴力的確比香港嚴重 因為示威人士遠比香港激進 所以佢係暴力 但佢哋都見唔少

外國唔係香港
所以 唔好期望 警暴會引起咁大迴響
但一定會有催化作用

反而可以講下道德人權問題
講下個制度幾仆街幾不公咁

721 人手置頂

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

我之前focus係遊客就係想佢地focus落自己人身安全到
始終無論本地又好外國又好，絕大多數都係飲飲食食嘻嘻哈哈就過一日

瘋狂比Twitter 鎖我AC

從星期一開始已經見唔到或者好少有用post上到去拉，推極都無用

tweet 左

正經po一定要推